矮仔練大隻 = 將一個長方形變圓形

圓形好靚啊, 好完美, 矮撚繼續打飛機啦

屌 正方變圓形下話？

on9正方形變梯形

唔係啊

林子善 操得幾靚 個身形 ..望落都幾平均 唔會一舊野咁

165練開 有鬼妹讚

雖然認同矮仔練大隻好柒，但樓主個比喻真係好撚差

小拳石

忍者龜

其實無問題 但唔好係gym room以為自己好型就得

呢樣真,靚仔大隻過你既人大把

有時係街都係，矮但有做gym既人特別鐘意chok住黎行

出街留意下唔難見到

反而高高大大就好正常

最貼切

,係，對死人對發曬出黎行....心諗你低調啲唔好？